「支那」形容的確落後左，用「東亞病夫」定「肺炎狗」好？

集思廣益

武肺用

支那人係病毒
Chinese is Virus

用狗嚟形容支那人，係對狗嘅侮辱

東亞病夫係比港豬用，病毒豬係比大陸西用

肺炎支那蝗

病源體

炎蝗子孫！！！

蝗毒，支肺，支毒

肺柴武那用

炎蝗止孫

無lung 用人種

🐷奶同埃及一樣，係個名嚟

生化武器

支那哥布林喪屍

炎蝗子孫

東亞病夫對老一輩會有感觸啲

舊個班有睇大俠霍元甲

佢啲歌詞係有啲感觸既

豈讓國土再遭踐踏
個個負起使命

就係呢套飛機劇連結左成堆支那人

支那系病毒

病毒

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 啊黏嗎些

支那人自小就閹割了理性和良知
儒家文化好像是黑社會一樣
誰大誰惡誰正確
恃強凌弱變得理所當然。
起愛吞併才不斷灌輸需要統一的思想
為何一定要硬統一? 是神來定嗎?
不能像歐洲分成不同民族和小國?
硬統一卻是用打壓方式來維穩，有意思嗎?
傳統華人思想與西方人的理性價值南猿北轍

中國蝗病

支那病夫